就快區選大家開始搞返連儂牆好冇

最近每晚都開花連儂牆已經好耐冇update
趁呢個星期大家炒熱返個社區 順便宣傳記得去投票好冇

同意

政府希望大家下星期繼續塞路幫建制拉票 , 可惜現在勇武主導 , 已沒有人理區選 , 自己估計 , 建制依然大勝 , 之後777自恃有民意大力鎮壓

Pish

推

push

和勇不分
各有各做

Push

好

小心藍絲黑警就得

絕對同意，係安全嘅情況下依家應該要大搞文宣，亦都應該大規模組織宣傳 游説活動

我𠴱區啲連儂牆溶溶爛爛喇已經，其實好多街坊同老人家會認真睇。大家記住文宣好重要

keep住update就最好

同意，要組隊搞

出面一叫停就俾人話休息撚
警方要清算幾時都得，但呢舖我開始feel到建制唔會輸

屌又引人出黎比狗咬

pish

所以政府咪唔取消，有Ｄ區大家相差百多票，阻交通到處放火，小數中立投返建制，建制咪win 。

等看777勝利宣言，之後大力鎮壓！

同意

係時候搞搞18區 大文宣

同意 唔可以停

下星期應該停塞路 , 全部人做宣傳 , 可惜不會有人聽

一來可以宣傳返大學發生乜事, 好多新圖可以發
二來又可以提街坊投票

隨處貼，D狗去到邊都見到自己未生仔女樣！！

push, 文宣出發

中立未必投建制，佢地會選擇唔投
下星期話清潔真係要搶黎做，同埋文宣，得返一星期，搏埋佢啦

有冇人知麵粉水比例係點先痴得最實

尋日政府講完之後班鄉黑就出晒黎搞事
前線每日都打緊邊等閒搞呢d野，你宜加叫人搞連儂牆係咪想推和理非去死
出面亂到七彩設晒防線stop&search，企耐少少都比狗咬

前線應失秩序 , 亂放火 , 再一句 , 燒狗屋好像社會上無人討論 , 燒地鋪上面全民居 , 全家黃都屌 , 立場不同就打就燒 , 衰過黑犬 , 好多人唔LIKE依班人 , 所以區選輸不奇

大學戰場文宣圖可以大整
到時一定靚到爆

同意，守自己村口有咩意思
又唔做文宣

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

休息一星期 , 做下宣傳 , 政治上 , 下星期日建制大敗 , 777壓力好大 , 但大家已不會研究策略了

支持

推 宣傳宣傳

和平一個星期,集中文宣？

小心刀手

[區選]文宣圖及相關整合

[區選] 區選相關策略

要預左對家會係咁清
撕一貼百

組隊

同意！

唔好太夜貼
最好12點前組隊搞點

候選人本來就有選舉團隊自已合法咁拉票，要幫人助選咩合法途徑咁加入做義工

第二，你想搞連儂牆係一回事，做唔做到係另一回事
睇到呢幾日連外國人、遊客都亂咁拉，真係唔知點帶工具去連儂牆

希望文宣組睇到

同意.做勢
等當日國際新聞知道我地幾恨政府

今個禮拜由連儂牆做主力, 文宣俾市民用自己手上權力對林奠保皇狗表態

對家抱住少做少錯 唔做唔錯心態直到區選
自中大守護戰後冷處理各區開花
因為一方有難 十八方支援
佢地愈打壓就愈多子彈比我地
嚟緊成個星期要落力宣傳
1. 解釋返黎明行動
2. 貼各間大學奮戰海報
3. 提醒街坊區選投票
4. 警暴問題

再推

最重要咪再塞路 , 區選建制大敗 , 國際戰線一定會以為大部分人不支持抗爭者

同意
命要最近二噁英噁個主題咁嚴重
更加要做多d文宣
始終唔係咁多人一定睇fb lihkg呢d

各有各做，依一兩日可以搞文宣

我覺得文宣好重要
不過宜家克警濫捕，又有黑社會聯手
要諗諗辦法保護文宣組做野
我之前有提議過最好係大型遊行果陣貼文宣最好
一大班人唔會落單，可以安心咁去整靚佢

而家大型遊行唔得 一定會有狗搞事
我地區會自組小隊 tg約好時間去痴

做連儂牆大家要注意安全同周邊環境，一定要有哨兵睇實，藍屍一報警即刻大堆綠狗過嚟
尋晚我嗰區就係咁樣

18區文宣
兄弟爬山 各自努力

應該咩時間出去整會比較好
周圍都有便衣狗 驚被咬

拉

真係好多議助怕冇工返

唔好自己對號入座

我一直立場都唔重視區選，政府最好取消

人多比較緊要
我見西灣河同筲箕灣都係一team人做

係
最緊要自己區有共識 街坊裝一齊貼就冇事
反而唔洗好多人 最理想十幾廿個 齊晒工具文宣
最最最緊要有哨
有狗就唔好同佢地嗌
高速散水 撕完再貼 清晒就每晚補 補到區選完為止

推！

習曱甴

唔好放棄區選
今屆會高投票率有部分係d不問世事的藍絲都會去投，係啊我講緊我屋企個兩個

方向正確

對家一直默默做緊事
再加上黎明行動好多港豬都唔滿意
要大大力文宣追上返

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

應該襯該區開花果陣搞連儂
咁樣先無咁多防暴搞連儂牆

太子站已經俾人拆哂

每區投票指南

推 手足我想痴連儂呀 快啲組團

pushhhh

隧道日日洗

係自己區組隊就得
我地區已經有和應 準備組隊
你可以儲定圖print定 一定會組到隊

香港為什麼要投票？
當選也可以DQ

同意，要推高民意迎接選舉，就算只係暫時推高都好

區選啦，下面d 建制議員已經日日企係下面啦，民主派果d 仲係無晒影，想點呀？

我好驚我果區輸俾民建聯

咁更加要大力宣傳

你答我先
塞完紅隧你會唔會投民建聯？
問多兩次，不推文。

要搞就搞一個大型連儂牆

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

區唔區選都應該搞連儂牆

推5/10

推6/10

推7/10

主題要有二噁𠸄資料

推8/10

推9/10

推10/10

岩

再推1/10

甴近平！

再推2/10

再推3/10

再推4/10

再推6/10

你知唔知點解開花，連儂牆就無update？

仲講，大家快d加入自己區連儂牆，出手啦咪鳩吹。

組小隊搞 唔好單支

再推7/10

組隊，要警惕d仆街藍絲，唔好夜晚

再推8/10

再推9/10

再推10/10

呢個真 宜家保皇黨開始形象工程
記住要比街坊見到佢地點樣協助林鄭強推逃犯條例
做成今日返工都難嘅局面

支持，但要小心黑警，同一個地方唔好逗留太耐

整了一埋捆綁林鄭的文宣, 對象係中立港豬

文宣教育

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

推 好多人唔識素人唔敢投

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

認真 下個星期應該暫停任何活動
全力搞文宣

推俾多d人知

記住揾多幾個人，唔好一個人整

推上熱門

要快閃，不定時， 不家定點，好易被伏

[區選戰線] 提名林鄭選特首的區議員(文宣多圖)

曱甴近平

呢排鄉黑好勁，連儂牆一定要組隊，要有男仔

而家藍屍會報串比黑警，最好要一班人一齊，搵幾個負責睇水

塞鐵塞路唔覺有人反對喎，下星期繼續，等打工仔可以乘機休息，學校停課又多手足出黎幫手，諗唔到理由停囉

搵人屌立場記者 係咁影手足

eh..大把人屌

另外幾時會貼返連儂牆

推！！

依Ｄ人，活係同温層，同er sir話冇一條犯錯一樣

連儂牆

最好組隊 注意安全

會唔會週末搞連儂日？

呢個真

區選輸咗 (保皇黨贏）就會俾政府做大文宣！

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

各有各做，唔係無人理區選，依家唔係諗住只係靠前線一腳踢，又做連儂牆又要企最前面抗議呀？
連儂牆緊係和理非上場

著厚d衫,帶防具

推

不過小心藍絲報狗

同意
不過手足注意安全
最好搵多幾個睇水

你哋出返去同溫層先啦

推 但建議組隊 有d危險

同意，牛頭角條行人隧道好耐都冇文宣貼出離。之前反工每日行過都有。

無曬文宣

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

出返同溫層先啦屌

今日巴士全不經油尖旺，一上去已經成班人屌，唉，成班友仲認為亂用火魔化塞路大把人支持，如果得，早幾個月塞地鐵就唔會俾人屌死

推推推！

小心文宣會變成選舉廣告, 係唔可以直接話XXX好/話XXX係仆街架!

叫佢地呢個星期集中區選休息
又會畀佢地屌食人血饅頭休息撚
今次區選係全香港人一人一票
個結果係可以被解讀成香港人對反修例運動嘅公投
如果總票上保蝗黨照優
支那一地吹到香港市民都認為要及時「止暴制亂」
到時美國佬仲點幫我地

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人

同班只懂打打打的人講策略，浪費時間，明天清紅隧，如果香港人支持學生塞路，一定好多人去打白衫？

agree 今晚開始就做

Up

舊泛民抵死，但今次都好多年輕人出嚟選，希望可以議會內可以對抗制度，兄弟爬山，但選唔到入去係連山都見唔到，佢地而家係要人幫手送佢地去山腳啊。

宣傳嚴重不足呀

同意，要提醒班中立選民，拉得一票得一票

組小隊保護候選人擺街站會唔會好啲？

推！！！文宣好重要！

文宣真係沒咩update

但同時又沒咩藍屍黎 撕

仲停留左係11月2 集會

推，見好多位比人撕哂

push, 不過要小心
宣傳錯左 有機會俾選管會dq 投訴

冇架要經法院做
喺解決事件前區議會所在嘅政府大樓應該唔使用

攪還攪唔好一個人落去 要搵人睇水

P牌推唔到

樓主/其他手足入黎幫我推返次

對家文宣好撚勁 仲打哂電話

今日毀法會容海恩仲夠膽講咩好多人會請老人去旅行阻佢地投票 ON99

碧桂園2日1夜大灣區考察團又點計呀臭西容海嗯

剩係狂POST 邊D議員 反對721

新聞有成條LIST邊D撚樣反對

咁就唔怕搞到泛民 同時攻擊班撚屌

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野